/* 
  Localizable.strings
  Albumi

  Created by 陳昱宏 on 2020/6/22.
  Copyright © 2020 Mike. All rights reserved.
*/

/* MainCollectionViewController.swift */
"Normal Mode" = "一般模式";

"Delete Mode" = "刪除模式";

"NOTE" = "通知";

"Watch Ad when analyzing." = "分析期間請看廣告";

"OK" = "好";

"Analyzing Photos" = "分析圖像中";

"Denied" = "存取遭拒";

"Please check authorization:\n\nPhotos -> Read and Write" = "請確認權限：\n\n照片 -> 讀取和寫入";

"Settings" = "設定";

"Delete Confirm" = "確認刪除";

"Do you want to delelte this Photo?\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n" = "要刪除這張照片嗎？\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n";

"Cancel" = "取消";

"Please wait for initail when this App frist run" = "App第一次執行需初始化，請稍等";

"Main" = "Main_zh-Hant";

"Main-filtered" = "Main-filtered_zh-Hant";

/* DetailTableViewController.swift */
"Image saved" = "圖片已儲存";

"Detail1" = "Detail1_zh-Hant";

"Detail2" = "Detail2_zh-Hant";

/* EditTextViewController.swift */
"Done" = "完成";

"Edit1" = "Edit1_zh-Hant";

"Edit2" = "Edit2_zh-Hant";

"Edit3" = "Edit3_zh-Hant";

/* AssetWorks.swift*/
"Unknown City" = "未知城市";

"Unknown Country" = "未知國家";

"Location" = "地點";

"This photos is in burst mode.\n" = "此照片為連拍照片\n";

"Create Date" = "建立日期";

"Modify Date" = "修改日期";

"PhotoSize" = "圖片大小";

"From: Local\n" = "存放位置: 本機\n";

"From: iCloud\n" = "存放位置: iCloud\n";

"From: iTunes\n" = "存放位置: iTunes\n";

/*  */
